覺唔覺玩Sarahah嘅人都以為自己受歡迎？

身邊有幾個港女狗公朋友都有係IG post呢個網，
本身都以為又係收兵溝女手段，
話就話留真心話問問題，
點知到最後又係公佢贏 字我輸嘅道理

本身見到隻狗公係咁po story回覆啲人嘅問題都冇乜野，
之後發覺唔對路喎，
有乜理由全部都係讚佢，
明明中學啲朋友不論男女都好憎佢。
之後有幾個朋友就留言就笑佢中學狗公嘅事，
睇下佢點回應。

點知佢突然發脾氣，
開個story屌人話唔好係度鬧佢侮辱佢，
我一睇到差啲笑到收唔到聲。
唔通全世界都鐘意佢咩，
又要叫人地留真心話，
又要屌人地留真心話，
仲要搏埋其他人同情。

利申，個狗公中學冇溝過我

真係好多港女玩lee個網

天真
狗公MK仲多la

玩到開始愈黎愈多人爆佢D衰野果陣就會發爛渣話唔玩跟住刪番條link
見好多啦

發爛渣真係好好睇

佢地跟本唔知有幾多個人唔鍾意佢地
因為玩得呢個都覺得自己好受歡迎
等佢地睇清呢個事實時
就發爛渣

感情台都係MK唔敢面對

依個野有乜好玩，無聊

大把人玩喇
佢地想俾人知道自己有幾多「朋友」

見到條友比人問左啲野定唔知乜，然後post發脾氣
心諗你玩依個預左比人匿名屌你

講真我覺得樓主你講嗰個人好似係我識嘅嗰個

冇理由掛
定係個個玩呢個Sarahah嘅人都係咁

我都開過半日無人問
默默地close左
好柒哈哈哈

你係巴定絲先

識隻公廁 成篇都比人串係雞
扮哂唔care高eq咁好撚噁心